!!口罩代購黑店!!唔排除已有過百名受傷者

大家唔該要小心Instagram @korea.mask.byggf_hk

事法經過
係7月頭同上面呢條仆街預購咗一盒黑色中衛口罩
( 真係屎忽痕好想要買盒黑色)
當日就過咗數仲好快手咁比埋SF單number比我，仲聲稱預7月尾左右到。
到7月尾8月頭我見沒咩消息就問多佢一次，呢友都有覆我既話要delay到8月中左右。
到前兩日終於收到貨，但裡面只有一包不明來歷made in China口罩，起初我仲以為係條友唔小心出錯貨，Indox問返佢就話同供應商跟進中，最後仲潛埋水。

之後係苦主group發現原來好多咗人都中咗招，仲要係由3月開始到依家都已經用緊同一個手法呃人，所以受害者分分鐘已經過百人，依家呢友仲做埋台灣食品代購亦都唔排除佢可能再有其他分身，所以大家過數之前看清楚下面有無一款資料係一樣

黑店資料
Instagram A/C: korea.mask.byggf_hk
後備A/C:
條友之前不斷改名，所以要小心korea mask 開頭

Account number: 恆生# 204653166668 CHAN N** C****
PAYME Code: Stephen Chan / SC

GIGI FONG
地址: 將軍澳田下灣村18號2樓

已經報咗海關同消費者委員會，開PO唔係話想追返啲錢，百幾蚊自己當買咗個教訓，只係為咗唔想再增加受害者既數目，同一開始都諗唔到條友原來已經呃咗咁多人，希望大家注意一下!

IG Shop
買口罩
完

中衛黑色 街有現貨
貴少少但唔洗等

上網買始終太多騙子

係邊度見到有
我搵咗好多地方都係得普通藍、綠、白

有次經過馬鞍山d藥房見到有
你睇下馬鞍山有冇tg group, 問下住個邊d手足

Fb好多口罩group都有人放，可以面交

Thank you so much

我之前都有搵中衛黑色先有特別留意
以後唔好係IG shop買喇

唔咁再買啦
見過鬼仲唔怕黑咩

岩岩見到屈臣氏有中衛黑色
問個staff聽日都有貨返呀
不過我冇問幾錢

之後上fb睇都有人post
你留意下

真係唔該你嘅消息

今日條仆街見愈嚟愈多人嘈 又想走法律罅 想淨係退返嗰1/5比人就想完事

條友仲要要厚面皮都話有80%顧客願意接受退款
係事實上大部份嘅苦主都唔接受呢一個做法
最嬲嘅係而家一句誠心嘅道歉 仲要將責任強加係我哋身上

屌我差啲有搵佢買中衛，最後見到順易利黃色買咗，平過佢又直送香港

有其他苦主講佢仆街到連台灣人都呃

彩豐行依家成日有大量台灣萊潔口罩，點解唔買？

因為唔知 屋企附近冇彩豐行☹️

有人搵到條仆街全名！

講真
對方肯refund嘅話去到海關度係做唔到任何嘢

豬媽團購呢？

但係佢依家只願意退1/5
仲有咩方法可以告到條友？

所謂香港人

經上面個位巴打介紹 我專登去咗彩豐行買

我都比佢呃咗錢！！